何韻詩聯合國人權理事會發言(支那連只係一個普通歌星都驚到咁)

中共係不嬲都好撚怕歌手嫁
而且唔限於習近平

我記得早大概十年前，大陸有歌手爆紅得太勁而比中共禁撚左

真係好驚佢嘅安全

大陸乜都做得出

型撚到

起狗po 冇晒 只要有權力 做壞做真係冇後果 只會更富貴

堂堂大國

原本可能好多外國人都唔知中共點打壓香港
而家大家親眼睇到了

崩口人忌崩口碗

文宣組記得揾料，用中英聯合聲名衝擊支那在香港既合法性

聯合國世界人權宣言

第十九條

人人有主張及發表自由之權；此項權利包括保持主張而不受干涉之自由，及經由任何方法不分國界以尋求、接收並傳播消息意見之自由。

邊個公然違反聯合國決議？

聯合國出兵攻打中國未?

仲有呀個主席幫中國既屌
咩攻擊性言論
明明講緊自己地方既事,點樣攻擊你中國

推

借個位同tvb宣傳

強烈要求 長期置頂整個TVB商場及公開活動支持區！

見啲平時冇五毛嘅fb page都走幾個入嚟，仲要扮台灣人

永遠支持HCC

順手清算家產 肥肥啦

希望聯合國唔係聽完就算lar

支持佢！
不過有d擔心佢人身安全

「霓虹人生 光照萬民 於災難裏 派出飛吻
這個時代有著妳（何韻詩） 便能一洗灰暗 燦爛到不行」

何韻詩，說得對，好波，講中我的心聲，

一個不尊重人權的國家（中國共產黨）不應該留在人權理事會。